仆街！賓周hi到廁所板

鋪完紙陣但jj位張紙跌咗，龜頭直接衝擊廁所板

下世小心啲

手尾長 好撚多細菌

準備定刀啦

仲出post?即刻去排急症呀，同姑娘講果時記得show埋條j嘅情況，咁樣先會分流到優先處理架

樓主如果岩岩hi到果一刻立即切左碌鳩仲有得救
但係樓主選擇上連登求救, 唯有祝你下世唔做中國人

愛滋病毒已入侵

冇辦法，要切

連登仔：上一手是靚仔

椰菜花就中九緊嫁啦

可能仲有淋病（呢排好流行）

樓主浸碌鳩落滴露消消毒先
跟住CALL白車去急症
唔快手D就要切嫁啦

將條jer搭係膊頭先屙啦

一個月後去驗愛滋

搵條女含下，聽講口水可殺菌

理論上搵男仔都得